msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Sales Countdown v1.7\n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-30 00:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-30 08:16+0800\n"
"Last-Translator: Vincent <vincent@webmart.tw>\n"
"Language-Team: webmart.tw <service@webmart.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: woosalescountdown\n"

#: woosalescountdown/widget.php:48
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: woosalescountdown/widget.php:52
msgid "Please select products"
msgstr "請選擇商品"

#: woosalescountdown/widget.php:79 woosalescountdown/woosalescountdown.php:140
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:356
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:679
msgid "days"
msgstr "天"

#: woosalescountdown/widget.php:79 woosalescountdown/woosalescountdown.php:140
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:356
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:679
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: woosalescountdown/widget.php:79 woosalescountdown/woosalescountdown.php:140
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:356
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:679
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: woosalescountdown/widget.php:79 woosalescountdown/woosalescountdown.php:140
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:356
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:679
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: woosalescountdown/widget.php:141 woosalescountdown/widget.php:147
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:216
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:220
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:403
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:409
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:534
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:540
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:754
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:760
msgid " to "
msgstr " 到 "

#: woosalescountdown/widget.php:182 woosalescountdown/widget.php:210
msgid "sold"
msgstr "已出售"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:70
msgid "Products Sales Countdown"
msgstr "倒數計時"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:107
msgid "General Options"
msgstr "一般設定"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:112
msgid "Show count down"
msgstr "顯示倒數計時"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:116
msgid "Please select what you want show in sale countdown."
msgstr "請選擇您希望在哪裡顯示倒數計時器"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:118
msgid "Time and bar sale"
msgstr "時間和銷售欄"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:119
msgid "Only time "
msgstr "僅時間"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:120
msgid "Only bar sale"
msgstr "僅銷售欄"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:121
msgid "Only schedule"
msgstr "僅時間表"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:125
msgid "Product Sale Countdown show on"
msgstr "倒數計時器顯示在"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:129
msgid "Please select where you want show Product Sale countdown."
msgstr "請選擇要在哪裡顯示倒數計時"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:131
msgid "Both categories and product detail"
msgstr "分類及商品內容都顯示"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:132
msgid "Only categories "
msgstr "僅分類"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:133
msgid "Only product detail"
msgstr "僅商品內容"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:137
msgid "Use color"
msgstr "使用顏色"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:141
msgid "Please select color for countdown."
msgstr "請選擇倒數計時器顏色"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:143
msgid "WooCommerce Frontend Styles"
msgstr "WooCommerce 前端樣式"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:144
msgid "Custom below"
msgstr "自定義如下"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:148
msgid "Time color"
msgstr "時間顏色"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:153
msgid "Set color for time on Countdown."
msgstr "設定倒數計時的時間顏色"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:156
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:161
msgid "Set background color for time on Countdown."
msgstr "設定倒數時間的背景顏色"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:164
msgid "Bar Sale color"
msgstr "銷售欄顏色"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:169
msgid "Set bar's color what number sales on Countdown bar sale."
msgstr "設定倒數計時銷售欄商品出售數量的顏色"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:172
msgid "Bar Sale Background color"
msgstr "銷售欄背景顏色"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:177
msgid "Set bar's background color what number sales on Countdown bar sale."
msgstr "設定倒數計時銷售欄商品出售數量的背景顏色"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:180
msgid "Product sale's title"
msgstr "商品出售的標題"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:184
msgid "Title of product what is saling."
msgstr "商品正在銷售的標題"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:187
msgid "Product coming's title"
msgstr "銷售即將結束的標題"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:191
msgid "Title of product what is coming sale."
msgstr "商品即將結束銷售的標題"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:194
msgid "Show Sales Countdown message"
msgstr "顯示倒數訊息"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:198
msgid "Show message of product Comming title or product Sale title."
msgstr "顯示商品即將結束或商品出售的訊息"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:200
#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:211
#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:222
#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:233
msgid "No"
msgstr "否"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:201
#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:212
#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:223
#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:234
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:205
msgid "Show date text"
msgstr "顯示日期文字"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:209
msgid "Show Days, Hours, Mins, Sec."
msgstr "顯示天數、小時、分鐘、秒數"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:216
msgid "Hide product"
msgstr "隱藏商品"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:220
msgid "Product will be hide when time schedule expired."
msgstr "商品將在時間到期後隱藏"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:227
msgid "Remove Sale Price"
msgstr "移除出售價格"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:231
msgid "Sale price will be remove when time schedule expired."
msgstr "商品將在時間到期後刪除出售價格"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:240
msgid "Product Detail"
msgstr "商品內容"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:245
msgid "CountDown position"
msgstr "倒數計時器位置"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:249
msgid "Please choose postion where countdown show on product detail."
msgstr "請選擇要在商品內容裡顯示倒數計時器的位置"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:251
msgid "Above tabs area"
msgstr "選項卡的上面"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:252
msgid "Below tabs area"
msgstr "選項卡的下面"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:253
msgid "Above short description"
msgstr "簡要說明上面"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:254
msgid "Below short description"
msgstr "簡要說明下面"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:255
msgid "Above Add to cart"
msgstr "加入購物車上面"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:256
msgid "Below Add to cart"
msgstr "加入購物車下面"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:262
msgid "Product Category"
msgstr "商品分類"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:267
msgid "CountDown position on category"
msgstr "分類的倒數計時器位置"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:271
msgid "Please choose postion where countdown show on category."
msgstr "請選擇顯示在分類的倒數計時器位置"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:273
msgid "Above price"
msgstr "價格上面"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:274
msgid "Above title"
msgstr "標題上面"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:275
msgid "Above Add to Cart"
msgstr "加入購物車上面"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:276
msgid "Below Add to Cart"
msgstr "加入購物車下面"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:281
msgid "Product SHORTCODE vs Product WIDGET"
msgstr "簡碼及小工具"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:286
msgid "Product Show"
msgstr "商品顯示"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:287
msgid "Show title"
msgstr "顯示標題"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:295
msgid "Show price"
msgstr "顯示標題"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:304
msgid "Show Image"
msgstr "顯示圖片"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:313
msgid "Linkable"
msgstr "可用連結"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:322
msgid "Show Add To Cart button"
msgstr "顯示加入購物車按鈕"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:330
msgid "Product Image Sizes"
msgstr "商品圖片尺寸"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:334
msgid ""
"Image Sizes will be follow WooCommerce Setting. Setting at <a href=\"admin."
"php?page=wc-settings&tab=products\">Product setting</a>."
msgstr ""
"圖片尺寸將按照 WooCommerce 的設定。可在 <a href=\"admin.php?page=wc-"
"settings&tab=products\">商品設定</a> 設置"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:336
msgid "Catalog Images"
msgstr "目錄圖片"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:337
msgid "Single Product Image "
msgstr "單一商品圖片"

#: woosalescountdown/woosalescountdown-admin.php:338
msgid "Product Thumbnails"
msgstr "商品縮圖"

#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:78
msgid "Turn off countdown"
msgstr "關閉倒數計時"

#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:79
msgid "Hide countdown on this product."
msgstr "對這款產品隱藏倒數計時"

#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:241
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:252
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:430
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:443
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:580
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:592
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:780
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:789
msgid " sold"
msgstr " 已出售"

#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:334
msgid "Shortcode not correct"
msgstr "簡碼不正確"

#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:952
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:1002
msgid "Total product discount"
msgstr "銷售商品數量"

#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:955
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:1005
msgid "Enter the TOTAL Sale product."
msgstr "輸入出售商品的總數量"

#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:962
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:1012
msgid "Quantity product sale"
msgstr "商品銷售數量"

#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:965
#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:1015
msgid "Quantity sale of this product is sold."
msgstr "輸入商品已出售的數量"

#: woosalescountdown/woosalescountdown.php:1130
msgid "Settings"
msgstr "設定"
